烏雞係咪雞界nigga?

黑色就nigga，你咪又係東亞病夫

見到張相笑左

但烏雞有分黑毛白毛嫁喎

黑人有冇白頭髮？

成隻都白毛喎Ching
咁你有無見過黑人成身都白毛

調翻轉諗其實佢地係Nigga界既雞